終於有粉嶺手足跟番貼啲

不要問 只要做
粉嶺上水唔要再比人話係平行時空
全港痴痴貼貼大行動現在開始

光復香港 時代革命

唔好意思，借個位

請幫手係reddit 推呢段文宣片

8.17紅土見 8.18維園見

光復香港 時代革命